被狠夫推下懸崖生還 孕妻泣訴：他環抱親完就嗆去死吧

大陸一對夫妻去年到泰國旅遊時，竟發生丈夫把懷孕妻子推下山崖的恐怖事件。

大陸江蘇一對夫妻，去年6月到泰國旅遊時，懷孕3個月的妻子竟然被丈夫從懸崖推下，所幸女方大難不死奇蹟生還，但後續的發展引發各界關注。起初孕婦不敢說出實情，直到先生不在身邊時，才偷偷告訴警方「兇手就是老公！」日前她還公布細節，「他先抱著我親了一下，惡狠狠說『去死吧』。」

根據大陸媒體報導，去年6月9日上午，泰國烏汶府Pha Taem國家公園的工作人員，接獲民眾的報案，指稱看到有一名懷孕的女子倒在地上。工作人員立刻前往，隨即將女子送醫急救，並通報警方展開調查

經過調查，這名女子姓王，她向警方供稱，自己是被俞姓丈夫從34公尺高的懸崖推下去；且在事發當天，王女在獲救時曾質問丈夫「你為什麼要這麼對我？為什麼推我？」當時就已經引發諸多猜測。

事後女方奇蹟生還，她還透露事發當下，對方從後方環抱親吻她，隨後嗆了一句去死吧，就把她推下懸崖。

事後俞男遭到逮捕，他解釋當時和妻子在遊客中心各自上洗手間，但自己出來後沒看到妻子，於是開始到處找她。直到途中看見有救護車上山，自己追過去看才發現受傷者是妻子。至於當時妻子說的那句話「你為什麼要這麼對我？為什麼推我？」應該是怪他「為什麼沒有照顧好我？」事後王女也改口，稱說是因為懷孕頭暈才不慎墜崖。

直到日前，王女談及此事時，她才爆出驚人內幕，這一切都是被丈夫推下山崖的。王女表示，當時丈夫從後方環抱和親吻她，沒想到隨後竟一把將她推下懸崖，對方還惡狠狠地叫囂「妳去死吧！」俞男在懸崖邊待了約40分鐘，以為王女死了才離開現場。

所幸王女命大，墜崖過程中她的身體被一棵樹拖住，緩衝了她降落的速度，也讓她因此保住一命；只是腹中胎兒，最後不得已被迫引產。王女還透露「在病房他威脅我，說如果我配合他，我和孩子就是安全的，如果不配合他可能會有進一步行動，我只能先自保，謊稱自己是因為頭暈墜崖。」

調查發現，俞男早在案發前幫妻子買好保險，受益人就是他自己。案發後俞男向法院聲請離婚，要求平分財產，還威脅對方不准報警；甚至王女的婆婆還辱罵「妳又沒死，為什麼報警？」至於俞男被逮後，今年3月遭曼谷法院判處終身監禁，他不服提出上訴，全案還在審理中。

曼谷？
咦？佢老公咪可以做牙朗條𡃁？

痴撚線

大陸仔個隻心狠手辣唔講得笑 攞咗錢再娶過件新女又唔洗養仔

...甚至王女的婆婆還辱罵「妳又沒死，為什麼報警？」...

依個哲學問題，有無人識解答

俞男被逮後，今年3月遭曼谷法院判處終身監禁

死咗又點樣報警

落地獄喇各位

牙朗依家可能做緊監房大佬

調查發現，俞男早在案發前幫妻子買好保險，受益人就是他自己

死一件支那b,傷一隻支那雞，仲有一隻成世痞監。全家冚家剷

well done

CLS

目標為本嘅極致

屌

老衲係江蘇人？

死唔去點拎

正，呢D先啱呀，香港殺一個人唔會終身，要殺幾個先終身輕到咩咁，BTW，政治檢控掉轉

請注意牙朗案件仲未審

中國人唔意外

香港點會殺一個人唔判終身呀

泰國呢啲Case
坐七八年先審都唔奇

牙朗免費度假7~8年

丁有康

明明就係救老婆
留鬼國做咩先

可能好多咁既case 不過都幾誇張 個b都唔要

你去死吧 呢句好有喜感 強國人成日都有呢啲新聞

好似tvb 膠劇咁

謀殺
唔洗一定要死先入到

你都冇大肚 做咩告我強姦？

又係牙朗啊

點解唔同個 B 講
你媽死了

呃保險

甚至王女的婆婆還辱罵「妳又沒死，為什麼報警？」

呢啲廢老先最恐怖

泰國坐 慘過死

抄橋，同義不容情温兆倫對玿美琪落火車一樣.

你樓上po咗

死咗就係報夢啦唔係報警

甚至王女的婆婆還辱罵「妳又沒死，為什麼報警？」

女人對女人都咁惡毒

快我少少

仆街

尤其係啲重男輕女嘅老母,明明自己係女人都咁睇唔起女人.

呢啲地方有錢買通啲獄卒可以日日出街都得,係要返入去瞓麻煩啫.

義不容情？

烏汶府，去鄉下地方仲要最偏遠個國家公園，好明顯係有預謀

都已經分唔到佢係做戲定佢本身就係嗰個角色,陳梅馨咁正佢都要趙完鬆,仲要問人攞分手費.

欠欠

我又沒死，為什麼不報警？

支那人最痴線係咁都死唔去

上次有單又係唔知點跌落地
又死唔去

唉屌 地獄使者

原來佢最愛佢老婆

你B死了
NBSL

點解左邊果張 咁似signal wong

呢隻支那人以為可以好似牙佳咁殺完人走佬又呃到保險

咪係，直情唔駛上庭添啦

妖你靈魂寶石

TVB 劇情節嚟喎
俾人推多山崖, 100%都死唔去, 最多失憶

個胎死咗

支那人不意外

呃保險丫ma 依招幾好用

屌
唔講都唔記得左呢個人

“What did it cost?”
“Everything”

又唔關大唔大陸仔事，港大教授殺妻同中大教授毒氣殺妻咪一樣心狠手辣，根本人類就係性本惡

冇可能 連登有班友過時過節會提起佢